G7峰會 爭取國際支持 文宣全面進場

猶記得上月去信杜魯多要求聲援香港時，有人留言話這個總理靠不住，但而家唔好咁講喇，即使係擺擺姿態都好，人家起碼在見約翰遜和安倍晉三時兩次提起香港問題。

報道說，現時G7峰會的議程上沒有以香港為主題，只有特朗普私下呼籲各方冷靜，未知在聯合公報時會否促請中國收手，但加媒很明顯與香港人站在同一陣線，「加拿大在香港的騷亂以及康明凱和斯派佛被拘留一事上都表明了自己的立場，並且已經得到所有G7國家公開或私下的支持。」

「香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗。」這一句尤其重要——習近平最喜歡說的「命運共同體」形成了。

"If we give China a pass, which I believe Trump would be inclined to do, then I think you begin to wonder," said Robertson. "We [democracies] are really on our back foot because around the world, we're losing, and we appear to be losing in so many places."

香港人做甚麼，可讓民主國家下定決心不再向中國屈服，這是其中一個成敗關鍵。

既然杜魯多幫了我們提醒其他領袖，我們是不是都應該在中共駐港機構外，促請中國釋放康明凱和斯派佛呢？

可以說，中文文宣已經做得非常足，但能夠吸引外媒鏡頭的英語圖文展示牌，我們要做得更多。

距離831遊行只有幾天，我見好多和理非的朋友都恨惡自己的付出不夠勇武多。現在，你們是時候的起心肝，做下勞作了。五大訴求之外，外國人還關心甚麼？

香港有30萬加拿大人，要弄30套釋放康明凱和斯派佛的文宣應該不難。

匯豐、孟晚舟、伊朗，又可以自成一套。

林鄭和魯哈尼的假人抱在一起，又成一套（因為林鄭公然拒絕遵守伊朗石油禁令）。

一架紅色的國泰飛機？

而連場示威裡面，居然甚少見到習近平的頭像，你說是不是太過分了？

如果我係美聯社記者，我會抱怨冇乜靚嘅舉牌相好影。

咁所以我哋就要諗下，點樣可幫人哋交差，影到一張民主國家連成一線的頭版照片。

最簡單，係前排10個西裝友戴着10個民主國家元首的面具，然後舉起「Stand With Hong Kong」的橫額，就可以反詰元首們自問有沒有對香港伸出援手了。

大家有甚麼建議，不單要盡情講，更加要落手做啊。

作者

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

做下好心幫手推下
垃圾p牌推唔郁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

push ah

特別鍾意西裝友戴着國家元首的面具呢個idea

多謝你 唔可以忘記任何一個手足

有noise 阿 全世界睇住

Push

但係G7今日已經完左

推啊
英文文宣好重要

係 但俾左個提示我地
唔單只要向美國求助
要其他大國都捲入呢場戰事

文宣 可以試下
問下西方民主國家 係咪要好似8964咁
turn a blind eye,因為利益而唔伸出援手
等中共侵佔全球

除左黑警開槍文宣, 仲有解釋麻雀館既行動